%----------------------------------------------------------------------------------------
%       ABSTRACT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{abstract}
\vspace{-10pt}
\noindent
O objectivo da 1ª parte deste trabalho laboratorial é o estudo de Filtros Activos
RC, compostos por circuitos mais elementares que produzam uma função de transferência
pŕopria de um filtro - em particular estudamos dois exemplos de secções biquadráticas
criadas com 3 Amplificadores Operacionais: a de Kerwin-Huelsman-Newcomb e a de
Tow-Thomas.
\par
Na 2ª parte, estudaremos Osciladores e tentaremos produzir um oscilador 
de Onda Rectangular e um filtro de Secção Biquadrática de Rauch.
\par\small 
\noindent\textbf{Palavras-chave: Amp-op, Filtro-activo,oscilador,secção biquadrática}
\end{abstract}
